有冇人有興趣一齊玩 LIT coin?

幾萬HKD已經可以幾個價位上落
成交都唔算細，係出左幾日既新 coin

無

好似好妖